24小時了 仲未有琴日吐血個個義士情況?

見佢應該傷得最深 想睇下咩情況 略盡綿力
成日都無消息 封鎖得咁誇張？
定係已經有消息

Push ！

push
有冇人識鄺仔 可以直接問下佢

？

唔補片了 要睇自己上fb搵
btw push

報個平安得個知字都好

時事台已死

推

inbox左佢 希望佢得閒會覆到我

知情況好啦，唔好問其他有機會起到底既野啊

見到佢吐晒血都應該入面傷得好勁....
btw冇人理 sad

push 鄺仔冇覆我